公司有個壁佈板要諗標題

公司係做倉務
有個大壁佈板已經丟空左好耐，但近排老細要重整
標題要正面並要從環境，態度，行為呢幾方面入手

我淨係諗到正確態度，良好行為呢啲大路野

有冇啲更加有創意既意見

民主牆

放工準時是常識 射波點講你要知

職安健

地盤佬肯理環保 長洲都變鹿兒島

整埋D咁撚柒嘅標語口號, 大陸咩屌.

釘返D工作守則, 工作程序, 天氣應變措施咪得囉.

壁報標題用中文 外籍工友睇條撚

勿忘初衷，
準時放工！

貼av 女優既圖

返工都要整壁佈
老細你有冇用腦

國民的アイドルに超大量一撃ドリーム顔射

巨根23本エンドレス無制限セックス

若妻家庭教師 追憶の性體験授業

美乳調教（秘）劇場 淫らお姉さまの愛汁

義妹純情 お兄ちゃんのためなら…

老細戇鳩整壁佈 員工笑鳩佢老母

大大隻字例明工作時間

八九六四無死人 熱愛祖國好公民